【红白歌手收視率】南天第一米津玄師第二

Twice呢

屌你老母臭化閪 當連登係支那人論壇?
「紅」呀你老母俾狗屌完唔識打繁體字?

twice你老母咩死韓狗

樓豬崇日支那狗 打殘體字

Yuming真係巧識搶鏡

唔關佢事都仆出嚟一吻桑田變咗紅白當晚最高收視
同埋全部報導都係登佢錫桑田果張相

不愧出道45年
73年就出道真係人精

你睇下佢用 中國移動
仲係殘體字就知佢支那啦

我copy架，唔記得轉返繁體

咪扮嘢啦你個中移出賣咗你

個動字

張圖我係百度轉貼桇

屌你老母去埋晒支那百度

我會直接去google 日本搵

重要上百毒大大聲同人講

支那狗仲要混崇日
死返百度開post啦屌你老母

咪係

上百毒死全家

有冇成個收視list？

聽日先有

NHK未公布

大家有睇 ？

SAS破唔到17年NAMIE嘅收視